<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog de Angulito</title><link>http://angulito.github.io/blog/es/</link><description>Recent content on Blog de Angulito</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 09 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://angulito.github.io/blog/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Construye tu primer 101 sistema de monitorización</title><link>http://angulito.github.io/blog/es/technology/prometheus/</link><pubDate>Sat, 09 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://angulito.github.io/blog/es/technology/prometheus/</guid><description>En esta entrada puedes seguir un rápido tutorial sobre como configurar fácilmente tu primer sistema de monitorización usando herramientas como Prometheus, Grafana y Alertmanager. En la primera parte, podrás aprender sobre qué son exactamente estas herramientas. En la segunda parte, te redirigiré a una guía práctica (proyecto de Github) que contiene la documentación necesaria para configurar el sistema de monitorización desde cero en aproximadamente 30 minutos.
Contenido Teoría: Qué herramientas de monitorización vamos a usar Prometheus Métricas PromQL Alertmanager Grafana Práctica: Como configurar tu sistema de monitorización Invítame a una caña Qué herramientas de monitorización vamos a usar Hemos elegido un stack tecnológico dentro de muchas posibilidades que tenemos.</description></item><item><title>Secretos de Cracovia</title><link>http://angulito.github.io/blog/es/2019/09/secretos-de-cracovia/</link><pubDate>Mon, 16 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://angulito.github.io/blog/es/2019/09/secretos-de-cracovia/</guid><description>Contenido Actividades secretas y pequeños consejos por Cracovia Dónde comer bien en Cracovia Consejos sobre la vuelta a casa Invítame a una caña Actividades secretas y pequeños consejos por Cracovia Castillo de Wawel Los jardines y plazas de este castillo son muy bonitos, y ¡gratis de ver!
Mi recomendación es que, si podéis, vayáis a visitarlo un Lunes, ya que es gratis acceder al Crown Treasury and Armoury and The Lost Wawel (ojo, el resto de zonas del castillo como las zonas de estar del castillo están cerradas), y si te ha gustado la visita puedes volver otro día y pagar por las zonas que te queden por visitar.</description></item><item><title>Secretos de Cracovia</title><link>http://angulito.github.io/blog/es/trips/krakow/</link><pubDate>Mon, 16 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://angulito.github.io/blog/es/trips/krakow/</guid><description>Contenido Actividades secretas y pequeños consejos por Cracovia Dónde comer bien en Cracovia Consejos sobre la vuelta a casa Invítame a una caña Actividades secretas y pequeños consejos por Cracovia Castillo de Wawel Los jardines y plazas de este castillo son muy bonitos, y ¡gratis de ver!
Mi recomendación es que, si podéis, vayáis a visitarlo un Lunes, ya que es gratis acceder al Crown Treasury and Armoury and The Lost Wawel (ojo, el resto de zonas del castillo como las zonas de estar del castillo están cerradas), y si te ha gustado la visita puedes volver otro día y pagar por las zonas que te queden por visitar.</description></item><item><title>Contacto</title><link>http://angulito.github.io/blog/es/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://angulito.github.io/blog/es/contact/</guid><description>¿Quieres contactar conmigo? Contáctame via Twitter o rellena este formulario de abajo para enviarme un mensaje e ¡intentaré contestarte en las próximas 24 horas!
Nombre Email Mensaje</description></item></channel></rss>